以後十點鳩嗌 加埋閃光燈！！！

一黎可以俾大家見倒有幾多人係度壯下膽

二黎又可以俾啲深藍屋企嗌唔倒嘅手足參與下

光復香港 時代革命

推

on9 自我暴露埋位置 我係班賤狗都多謝你

痴線，驚人唔知你住邊？